如果天水圍分區差館有好人，佢721一早落咗元朗西鐵站

沒有一個popo係無辜的

天水圍分區係under 元朗架